賭角球之前...應唔應該打電話問下天水圍葉國球先生...

條友先日日WHATSAPP條女扮哂講感情事...之後話傾開有感情喎...

私底下教埋條女點樣分手...之後再教埋條女報警...我抵輸俾你啦...

師兄...條女我唔要啦...唔該哂你幫我埋單...記住以後好好照顧佢呀

清好橙

可能第時佢地生個BB似我多D呢

你好撚7呀 開3個 post都唔敢開條女樣
淆底就笠住你頂綠帽死埋一邊望住佢地扑野打飛機啦
係到揚黎揚去獻世咩 唔想你呀媽畀人笑先好心提你咋

開條女個樣未

？

腎仔

岩岩冇認真睇

留名

笑左

電話呢

小學同學

角大 啪啪啪啪

女相 thx

條女無左lu...

巴打你個名

Gchi + 幫推

one more